有幾個日本偶像係我女朋友 你答我問

2017-05-04 我愛武田玲奈

青山點上到網

我都有 咁啱嘅

我都有 可以幫埋樓主答

我都係喎

青山醫院開放日

咁你問啦

應該係睇左醫生都救唔返

留名學嘢

屌，咁撚小事咩拎出黎講啦
利申：我都有

究竟呢個post最後會有幾多idol入嚟

咁都拎出黎講
我都有啦

樓主有咩想問我

谷川聖禾條女

上西惠對波正唔正

好撚正

青山院友 reu

J下先

交換黎j

武田玲奈ok正

你知我推邊個咩

武田玲奈都ok正

講黎聽下 傳下你教

0奈bb 仲有我老婆mio

mio我麻麻
hkt唔岩我

樓主拎白卡個陣有冇咩經驗分享下

聽講呢位巴打都係手足黎

渡邊直美？

原來樓主都係癲佬

偶像做女朋友有幾出奇
利申我都有

點睇山本彩

呢位巴打沉船

真呀 沉到不能自拔

mio我啱喎

波控

松井珠理奈老公？

笑而不乳

邊個可以娶到救世珠

邊個咁好彩

樓主

點解你溝唔到結衣?
利申:我依家係佢老公

下一刻你就變前夫架喇

感情關係十分良好

我同結衣都係

我又係喎

親巴

睇得出

你走啦

你睇d連登仔
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

體驗下咋

巴打睇得出就好

我代樓主答
因為比我溝咗

Satomi>結衣

結衣>>>>>>>>>>>>>all

我都覺得結衣>石原
BTW,咁我要彩姬啦

agger

彩姬繼續都係我嘅

nagisa

有冇人想睇我老婆？

post la

圖呢？
post張相都咁耐，都唔知你係咪真係有老婆，啲毒撚最鐘意ff

啱啱先訓醒

我愛老婆

g